{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000100876",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 자다펜션"
    },
    "text": "バーベキュー場の利用可能時間はなく、人口ビーチに位置する宿泊施設です。 宿は清潔で親切な社長が運営しており、素敵な海の景色が人気を集めています。 位置と便益施設、価格対比満足度が高く、再び訪れたい宿ですが、騒音がある可能性があります。 宿は森の中に位置しているため展望が制限的であり、一部の職員の態度が不親切だという意見もあります。 また、人数追加料金と駐車場の不便があって不満を感じることもあります。 しかし宿の位置と施設は満足な方です。 スパの利用時間は22時までで、ジェットスパを無料でご利用いただけます。 駐車はペンション内から可能で、海水浴場は徒歩1分の距離にあり、全客室でオーシャンビューを楽しむことができ、ルーフトップとエレベーターもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の利用可能時間はありますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー場以外の利用時間は特に決まっていません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿は人口ビーチに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿は清潔ですか？",
            "answer": "はい、宿は清潔であり、親切な社長が運営しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からは海の景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、宿は素敵な海の景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の位置と便益施設はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は位置と便益施設が良く、満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "再びこの宿泊施設を利用したいと思いますか？",
            "answer": "はい、再びこの宿泊施設を利用したいと思う人が多いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には騒音がありますか？",
            "answer": "はい、森の中に位置しているため、騒音がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の展望は制限的ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の展望は制限的です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の一部の職員の態度はどうですか？",
            "answer": "一部の職員の態度は不親切という意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には人数追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には人数追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場は便利ですか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設の駐車場は不便です。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ジェットスパは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は宿泊施設内からできますか？",
            "answer": "はい、駐車は宿泊施設内から可能です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海水浴場までの距離は徒歩1分です。"
        },
        {
            "question": "全客室でオーシャンビューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、全客室でオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはルーフトップがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはルーフトップがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはエレベーターがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはエレベーターがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 538
    }
}